民建聯: 公安武警混入香港警隊再合併大灣區警隊有咩好處？

跟著林奠就列出幾個
1. Increase police force mobility
2. Enhance skill sets
3. Increase transparency of information
4. Effectively exchanging information